電腦中左毒，所以file變左SETO file

電腦中左毒，所以file變左SETO file
請問有冇方法可以還原或者解密？🙏🙏🙏

勒索軟件

一係課金，一係 format 過再重新裝過，不過你會冇哂所有嘢

唔好慳錢，裝返個Kaspersky or other anti-ransomware
Or regular auto backup

Thanks a lot. I’ve recovered most of the files🙏 I sync most of the files to onedrive. OneDrive can restore file version in 30 days.